民族黨赴美領館請願 要求取消香港關係法

【制裁港共政治迫害 取消香港關係法】

敝黨將於後日（二十四日）下午於美國駐香港總領事館遞交公開請願信，要求美國政府取消《香港關係法》，廢除對香港的特殊待遇。此舉乃針對早前香港司法機關對一眾義士的判刑及取消民選議員資格的判決，向美國政府揭示香港的法治及司法獨立已蕩然無存，是故英屬時期所設下的對港特殊待遇已不適用。

活動集合時間為下午兩時三十分，屆時歡迎各方人士到場聲援。

[A spear against the Communists' persecution: Abolish the Hong Kong Policy Act now!]

The HKNP will be submitting an open letter to the US Consulate on 24th August, requesting the abolishment of the United States-Hong Kong Policy Act and its conferred special status upon Hong Kong. This is an act in response to the earlier judgments handed down by the Hong Kong courts re-sentencing our activists and stripping our democratically elected law-makers of their posts. These judgments have demonstrated fully how the rule of law and judicial independence of Hong Kong are effectively dead, and thus the prerequisite for the Hong Kong Policy Act, that the circumstances of Hong Kong being sufficiently difference from that of China, no longer applies.

The HKNP plans to submit the letter at 2.30PM. All supporters are welcome to join us.

焦土

fuxj you

做得好

自損800

損支就萬六架啦

再咁落去 香港都係玩完 (樣樣都比大陸侵蝕 )

倒不如快快趣
睇住班廢老激死 親中啊 報應啊

唔只萬六

錯文法：

【制裁港共政治迫害 取消香港關係法】

敝黨將於後日（二十四日）下午於美國駐香港總領事館遞交公開請願信，要求美國政府取消《香港關係法》，廢除對香港的特殊待遇。此舉乃針對早前香港司法機關對一眾義士的判刑及取消民選議員資格的判決，向美國政府揭示香港的法治及司法獨立已蕩然無存，是故英屬時期所設下的對港特殊待遇已不適用。

活動集合時間為下午兩時三十分，屆時歡迎各方人士到場聲援。

[A spear against the Communists' persecution: Abolish the Hong Kong Policy Act now!]

The HKNP will be submitting an open letter to the US Consulate on 24th August, requesting the abolishment of the United States-Hong Kong Policy Act and its conferred special status upon Hong Kong. This is an act in response to the earlier judgments handed down by the Hong Kong courts re-sentencing our activists and stripping our democratically elected law-makers of their posts. These judgments have demonstrated fully how the rule of law and judicial independence of Hong Kong are effectively dead, and thus the prerequisite for the Hong Kong Policy Act, that the circumstances of Hong Kong being sufficiently difference differentfrom that of China, no longer applies.

The HKNP plans to submit the letter at 2.30PM. All supporters are welcome to join us.

垃圾損人不利己

又要做雞又要攞貞節牌坊
呢個世界邊有咁著數？

錯文法兼用錯字：

[A spear against the Communists' persecution: Abolish the Hong Kong Policy Act now!]

The HKNP will be submitting an open letter to the US Consulate on 24th August, requesting the abolishment of the United States-Hong Kong Policy Act and its conferred special status upon of Hong Kong. This is an act in response to the earlier judgments handed down by the Hong Kong courts re-sentencing our activists and stripping our democratically elected law-makers of their posts. These judgments have demonstrated fully how the rule of law and judicial independence of Hong Kong are effectively dead, and thus the prerequisite for the Hong Kong Policy Act, that the circumstances of Hong Kong being sufficiently significantlydifferent different from that of China, no longer applies.

The HKNP plans to submit the letter at 2.30PM. All supporters are welcome to join us.

民族黨缺乏英文人

支持

Upon 同 sufficiently 係啱囉其實

你唔好自己英文差出嚟扮勁至得㗎

偉大既共產黨會帶領香港走向更好既未來
洗乜美國既關係法 可來損人不利己
你一定係收左美國錢

攬炒

BC

推

做得岩，要比啲針拮到啲中產同富豪先知痛

廢老今次可以點鬧「收咗美國錢」？

歷史文件 一早已經唔承認

直視暴之根源，別為義人傷悲

中國邏輯：「香港民族黨係CIA特工，為中美開戰鋪路！取消香港關係法會令中國資本極度不利，香港民族黨係顛覆國家，漢奸！ 」

民族黨：「香港人本性就係顛覆你個中國。 」

大陸會care 咩？
佢跟本就想消滅香港

香港市

冇香港關係法嘅話
支那狗經香港移民美國嘅途徑又難咗
轉錢走又難啲

去，做到乜做乜，比人話鳩做都係咁話

回歸中國既後果，一定要拉埋廢老一齊受

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼
搞革命>報警撚

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

我都係咁話 香港撗掂都係玩完
早D好過遲 等佢哋冇得係香港吸水
養肥養壯班扑街

其實取消左對香港人有咩好處

港共會驚？

support

對有錢佬冇好處，等班大孖沙迫港共跪底

中國把持住香港關係法個特殊地位吸緊勁多經濟利益

push

1. 咩叫sufficiently different?冇聽過咁用。
2. 本來 be conferred on someone係啱，但多用於power/right，但status好似怪怪地，不如用 of ，成個片語係 special status of Hong Kong, 咁confer 就不及物咁用。

唔好將自己睇到咁高啦 無人識你丫

Google 第一頁已經大把Sufficiently different

咪岩哂習種既意願囉

會 , 走唔到資被逼握住啲廢紙

民族黨點會冇人識
人地成日見外國領事